懷內 放滿對你的愛

難怪跟誰也 再沒法戀愛

八婆

燈燈凳燈凳鄧燈 鄧鄧燈燈凳燈凳鄧
鄧鄧凳 凳鄧凳鄧鄧

假使那樣懷念必會再次有迴光

錯覺 冇話冇左邊個冼死 舊唔去 新唔黎 加油！

那動人時光 不用常回看

能提取温暖以後渡嚴寒……就……

loop左n次终於釋懷

以為以後唔會再心動 結果咪又係有 New person is around the next corner, maybe worse, but also maybe better, even the best

絲打

完全明 伹要相信 有d人必要失去 有d經歷要去承受 按受 然後反省 有下個機會就係轉角

冇人會走唔出 不過人係有自虐傾向既 just need more time

其實依家已經好返啲 啱啱有事個時真係行唔到出去

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

一定要搵野分散自己注意力

在我懷疑世界時 你給過我答案...

我一想念 你就那麼近

故事說完了 該說的話別說了

完來沒有 從來都沒有

唔緊要 真係唔緊要

謊言的機會都拿來說沒關係用光光了

何必誤會 故事沒說完

放低啦 時間唔會返轉頭㗎

沒你的輪廓 我不知怎去過